/\*\*

-  Задание 1.
-
-  Написать функцию-сумматор.
-
-  Функция обладает двумя числовыми параметрами, и возвращает результат их
   сложения.
-
-  Условия:
-  -  Использовать функцию типа arrow function;
-  -  Написать имплементация функции в двух синтаксических формах, которые
      позволяет стрелочная функция. \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  Написать функцию-сумматор всех своих параметров.
-
-  Функция принимает произвольное количество параметров.
-  Однако каждый из них обязательно должен быть числом.
-
-  Генерировать ошибку, если:
-  -  Если функция была вызвана менее, чем с двумя аргументами;
-  -  Хоть один из аргументов не является допустимым числом (в ошибке указать
      его порядковый номер).
-
-  Условия:
-  -  Использовать тип функции arrow function;
-  -  Использовать объект arguments запрещено. \*/

/\*\*

-  Задание 3.
-
-  Написать функцию, которая возвращает наибольшее число, из переданных ей в
   качестве аргументов при вызове.
-
-  Генерировать ошибку, если:
-  -  Если функция была вызвана менее, чем с двумя аргументами;
-  -  Хоть один из аргументов не является допустимым числом (в ошибке указать
      его порядковый номер).
-
-  Условия:
-  -  Использовать тип функции arrow function;
-  -  Использовать объект arguments запрещено;
-  -  Обязательно использовать объект Math. \*/

/\*\*

-  Задание 4.
-
-  Написать функцию-логгер log, которая выводит в консоль сообщение указанное
   количество раз.
-
-  Функция обладает двумя параметрами:
-  -  Первый — строковый тип, сообщение для вывода;
-  -  Второй — числовой тип, количество выводов сообщения.
-
-  Задать значения по-умолчанию для обеих параметров:
-  -  Для первого — «Внимание! Сообщение не указано.»;
-  -  Для второго — 1;
-
-  Если первый аргумент(сообщение) не передан - ПО УМОЛЧАНИЮ присвоить этому
   аргументу - "Empty message"
-  Если второй аргумент(количество раз) не передан - ПО УМОЛЧАНИЮ присвоить
   этому аргументу значение 1. \*/

/\*\*

-  Задание 5.
-
-  Написать калькулятор на функциях.
-
-  Программа должна выполнять четыре математические операции:
-  -  Сложение (add);
-  -  Вычитание (subtract);
-  -  Умножение (multiply);
-  -  Деление (divide).
-
-  Каждую математическую операцию должна выполнять отдельная функция.
-  Каждая такая функция обладает двумя параметрами-операндами,
-  и возвращает результат нужной операции над ними.
-
-  Эти вспомогательный функции использует главная функция calculate,
-  которая обладает тремя параметрами:
-  -  Первый — числовой тип, первый операнд;
-  -  Второй — числовой тип, второй операнд;
-  -  Третий — функцию, ссылка на ранее созданную вспомогательную функцию.
-
-  Условия:
-  -  Никаких проверок типов данных совершать не нужно;
-  -  Обязательно использовать паттерн «callback». \*/
